警察襲擊完婆婆重想屈佢襲警同想打婆婆

黃大仙有警察襲擊手持拐杖婆婆，婆婆受傷需抬走治療。另一警察在老人院屈婆婆襲警及想打婆婆，但被議員制止。

source

文宣煲大佢

D藍屍又會話咩黃屍推阿婆黎做戲

阿婆阿伯都打....香港警察人渣都不如

咁仆街？

一定收咗美金

就算真係啊婆打你都唔痛啦 咁都好講

[芒享]各位打芒享用開咩武器

所以呢一刻 肯一齊玩芒享獵龍未

陳伯都打

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

屌

推

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

Push